誠實作答,番工都要用安心出行你地會唔會裝

唔係幫政府宣傳/幫呢個apps拎focus
依家就話初步食飯,政府大樓,做gym個d要用
呢d都未必係必需,大可以嗌熊貓個d,屋企做gym又得,
但都幾可以確定呢一轉已經會有一部分人為左食飯睇戲而裝個爛鳩apps
政府強迫裝呢個apps已經唔係為左防疫,明顯係打壓,
依家就算係外賣自取好似都話要掃code,已經搞死左一班黃店
到時政府進一步話商場都要用,你有時行商場都唔一定係為買野,可能係去一個目的地都要經過下商場,已經麻煩左好多,而政府個成本係低到仆街
再進多幾步,醫院都要用,番工都要用,我知道有人係可以罷工,但為左唔裝個apps份工都冇埋我相信冇乜邊個會咁做到(唔好理佢點推行係私人公司到先)
口講就話依家食飯同睇戲可以拒絕裝apps,但我想知道將來有機會政府又發癲擴展要其他地方都要裝既時候大家會點做

正皮=到時會裝
負皮=死都唔裝
歡迎大家理性討論,如果下面有人話咩一早裝左啦,不嬲都支持政府個d大家自己考慮洗唔洗接受呢d 回應
最後希望大家新唔新年都要身體健康 快快樂樂

推

個幾月前推強檢嗰時，已經同老闆講要夾硬做就唔會返工
依家個黑心出嘢要裝先入餐廳，老闆更加反感
我本身工作唔洗一定喺office ，邊度做都唔影響

連登兒子表示唔裝

到你返工要為份糧唔會唔裝

要返政府工既可能會難啲
但其他商場呀 食市呀 體育館呀
就點都唔會裝 最多咪寫低名電話

再推

唔裝就炒，咁補錢俾我走。